● Создать интерфейсы IFigure, который содержит
	○ метод GetArea(), предназначенный для получения площади фигуры

● Создать интерфейс INamable, который содержит:
	○ свойство Name, предназначенное для получения названия

● Создать класс Rectangle, который реализует IFigure и INamable и содержит:
	○ приватные внутренние поля a, b (стороны прямоугольника) и name;
	○ конструктор с 3 параметрами (название, стороны прямоугольника);
	○ свойство Name, которое возвращает значение поля name
	○ метод GetArea(), возвращающий площадь прямоугольника по его сторонам;

Создать экземпляр класса Rectangle, привести к типам IFigure, INamable и вывести в консоль название и площадь